有冇人知補習天王男神oscar ma 近況？

好鐘意佢佢好想比佢屌 有冇人知佢宜加點